想知有咩荔枝味嘅零食/飲品

淨係知能得利有隻，同埋有支荔枝味嘅鹽水，仲有冇其他呢

好似jolly sandy 都有荔枝味 但唔岩我

啱

維記荔枝味雪米滋

道地 咩玉露

荔枝玉露好撚甜但好好飲
荔枝蘋果紅茶

藍力

荔枝芬達

1664

好似有隻啫喱有荔枝味 759有

好掛住當年嘅茶字典荔枝味

而家有隻荔枝蘋果紅茶都好正